六天工作的你，假放得夠嗎？

一星期一次的假期，是咪放咗等如無放？

個日叫回氣

唔撚夠呀

頂唔撚住

每個月都射波一 兩日 回下氣

完全唔夠
瞓醒又無半日

除咗回氣，咁嗰日點過？

當做野=放假
放假=做野
心理就會平衡好多

咁返7日放1日叫咩？

一個月放幾多日？

3或者4日

工時呢？工作辛苦？

每日9個鐘，唔算辛苦，但好冇意義。

工作99.9%都無意義